{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071576?place[place_type]=GID&place[gid]=1071576&place[latitude]=37.2422599326&place[longitude]=129.3152553165&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 노실풀펜션"
    },
    "text": "幻想的な自然景観を抱いた三陟ノシルプールペンションは、美しい思い出のロマンを楽しむことができる場所です。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加料金が発生する場合もあり、最大人数を超えると入室できません。 ペット同伴の場合は、別途入室可能なスペースがありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約は禁止されています。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設の利用時に発生した毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での一部の行為、例えば魚や肉を焼くことや個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為もお控えください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiが使えるので、便利にインターネットを楽しむことができます。 またプールもあり、夏には涼しさを感じることができます。 駐車スペースとエレベーターもあり便利に移動でき、東屋で日差しを避けながら休息を楽しむこともできます。 周辺には孟芳海水浴場、三陟バラ公園、三陟海洋レールバイク、三陟海上ケーブルカー、長湖港、徳邱温泉スパワールドなど、様々な観光地があります。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、様々なタイプの客室をご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。追加料金が発生する場合もあり、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、別途入室可能なスペースがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き物や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での一部の行為、例えば魚や肉を焼くことや個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で重複予約が発生した場合どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合どうなりますか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが使えるので、便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはプールもあります。夏には涼しさを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースやエレベーターはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースとエレベーターもあり便利に移動できます。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には孟芳海水浴場、三陟バラ公園、三陟海洋レールバイク、三陟海上ケーブルカー、長湖港、徳邱温泉スパワールドなど、様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に発生した毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為もお控えください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 658
    }
}